送給香港人。唔好再諗小聰明啊可唔可以呀

支持以下餐廳我會

用資料卡啦
咁樣咪又係慢慢玩死啲黃店

中國人果種小聰明根本助長極權
唔俾上網我咪用vpn 自己照上到無事就得
如果全部人出嚟反對 就唔會有呢啲政策